viu96今晚9點做woody allen經典《安妮荷爾》Annie Hall

下星期做Manhattan

如想討論請善用不推文回覆

無網上直播

紐約葉念琛

呢套真係好好睇

西片版權問題？
Viu96啲廣告少到要半個鐘一節 接近一氣呵成咁睇 viu好波

好睇又到肉 重溫完第一感覺係500 days of summer 學得好足

Annie Hall 辛辣程度 手法都高500 days of summer 幾班
500 days of summer 簡單就係兵仔鍾意女神 女神吊兵仔癮 不過拍得ok好睇嘅故仔